叫鴨煲竟夾出...... 網嚇傻：妳點什麼鴨煲?

餐點中出現蟑螂時有所聞，但一隻就令人作嘔，如果一次挑出一堆你會作何反應？中國廣東省潮汕地區一名女子日前透過外賣平台點了一份鴨煲，吃了一些後才發現有蟑螂，嚇得不敢再吃，想不到之後用筷子翻動仔細察看，竟然挑出了40隻蟑螂。

據中國《汕頭e京網》報導，這名女子是在3月5日透過外賣平台下單，餐點送到後她和朋友就開始用餐，一開始也沒有發現什麼異常，後來才發現了幾隻蟑螂，想不到蟑螂數量一發不可收拾，最後竟然挑出大約40隻蟑螂，密密麻麻地擺滿了2張衛生紙。

女子先是聯繫了外送員，業者先將餐點費用退還，之後雙方都報警希望了解真相。網友們則紛紛留言「這是把小強社區給煮了」、「這是德國小強，這都是一家人，一家人整整齊齊的挺好」、「40多隻？這莫不是點了份蟑螂蓋飯」、「你們怎麼可以抄家！你讓小強他們怎麼看」、「新菜：蟑螂炒肉」、「我要吐了」。（即時新聞中心／綜合報導）

呢味菜名叫全家富貴

逐隻夾出嚟

仲好完整

Protein

bear grylls至愛

都估到一定有高清圖

屌 我做咩咁手賤

己正皮

蛋白質，你地識春咩

高清

甲由煲
甲鳥煲
餐牌無錯

湯底再用，環保呀

飲杯喜茶定下驚先

屌你老母，依D就有圖

呢d就高清大圖

大陸專食啲重口味 濃湯野

啲湯又辣又濃 睇又睇唔到 味又食唔出有怪味

食第一啖永遠中伏

仲以為撈到jj